
\setcounter{start}{1501} %% bei welchem barcode soll mit dem generieren begonnen werden
\setcounter{stop}{1601} %% bis inklusive welchem barcode soll generiert werden
%\newcommand{\headString}{} %% auskommentieren wenn header nicht gewuenscht; der parameter gibt den einzufuehgenden text an
%\newcommand{\footString}{} %% auskommentieren wenn foot nicht gewuenscht; der parameter gibt den einzufuehgenden text an
%\newcommand{\includeBackside}{logo} %% auskommentieren wenn backside nicht gewuenscht; der parameter gibt die einzubindende datei an
